[地理題]請講出圖中地理位置

覺得好有feel

山腳

邊度山腳

春嬌救志明
唔記得係跑馬地定山頂

揾到